[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Гавар вовилас**
---
---

Помню в свое время...
Гавар поссорил Арче со своей девушкой..

---

Всем начал пиздеть что он ее трахнул...

---

Помню он Олега поссорил на той же хуйне...

---

Ну проблема в том что у Гавара не стояк...

---

Ну гавар рассказывал такие истории...
Что все верили...

---

Ревность...
Вся хуйня...

---

Все повелись...

---
---

Помню разборки в клубе...
Я стоял между Гавором и Олегом...

---

А ещё там были двое временно освободившиеся...
Один без зубов...

---
---

Помню гавар натравил девочку Арче на Беляевского, ну на меня...

---

И она пыталась меня подрезать...

---
---

Вообще Гавар интересная личность...

---
---

Гавар всегда избавляется...
От тех кто перечет...
